呢度有冇人玩ps4 bf1

好想搵齊5個一隊 傾住party咁玩 一個人玩 d隊友唔理我

yo

咩時間玩多

夜晚11左右 不過唔係成日玩

夜晚感覺上多場d

冇買到dlc冇得用新槍

之前減價冇買？
LMG08/18
SMG08/18真係好勁

仲多唔多人玩
利申無買過DLC

都多呀 次次想玩都6 7個人排

未到140RANK 新手時期唔識玩9沖做炮灰送左勁多頭 而家每晚打1-2場行動模式 龜速番1.0K/D